"Mijn Lieve jongen, je echt begint te moraliserend vingertje.
U binnenkort over het converteren en de overgangsbegroting, mensen te waarschuwen tegen alle zonden waarvan u geteeld moe.
U bent veel te mooi om dat te doen.
Het is trouwens geen gebruik.
U en ik zijn wat we zijn, en wat we zullen worden.
